點解獌狗又輸一場？🤔😁

廢囉 on9
獌狗

獌狗

推唔起

你幫我 ok?

含能吧

屌你老母！

琴日母親節一齊笑啦